占士洛迪古斯下體被雲迪積克撞傷 堅持踢足傷勢加重

J.洛(James Rodriguez)曬出了一張照片，他雙腿都穿著特質防護服，右手還放在下體上。他到底是怎麼回事呢？原來他竟傷到了下體。

《馬卡報》稱，在10月17日，愛華頓2-2利物浦的比賽中，比賽剛開場不到1分鐘，J.洛在一次拚搶中和雲迪積克(Virgil van Dijk)相撞，結果直接傷到了下體。讓人佩服的是，J.洛竟然踢滿了全場。

賽後檢查發現，J.洛的睾丸受傷了，而且還出現了炎症。由於下體傷勢，J.洛無法進行完整的備戰，這導致他在隨後愛華頓踢修咸頓的比賽中表現不佳，而愛華頓也0-2輸波。

如果J.洛的下體炎症和傷勢能及時康復，他還是有希望踢本週末的英超聯賽的。今季加盟愛華頓後，J.洛表現出色，他為球隊貢獻3球3助攻，成為安察洛堤手下的絕對核心。

哥倫比亞陳奕迅

都要死全家

單丸

卜士

正確黎講係占士用J 襲擊vvd

根據on9(假利）既標準，佢都要斷腳同死全家

本來可能冇咁傷
On99踢足全場傷更重

利記球員唔小心同性格係咁啫
你唔好理個春袋咪得
相反你搞到我地vvd 斷腳就死全家啦

爆丸 shoot 爆開

點都要有人做dirty work

我就唔出聲串利喇，我好人好姐，仲想坐飛機去旅行

車丸丸

殘忍的單丸非你專利

我都收口了

你留言推po 利狗一樣咀咒你
以後陸路去旅行算啦

成班抽水嗰d 有無睇清楚係邊個撞邊個

去美國嘅話點算？

利迷：我今日平常心，睇唔到睇唔到

雲迪克性格係咁

有理說不清

雲迪克抵斷腳啦

斷腳定爆丸嚴重D

隔離有曬圖好過純文字討論啦屌